男子報稱失竊 唔見保險箱內八両金

一齊幫蘋果刷流量

睇錯八兩金俾人擄走左

以為八兩金住喺保險箱

困住両金哥响保險箱咁仆街，両金搵到機會仲唔逃走咩

個標題

嘆返口雪茄先

有無人性架個保險箱咁細要放八両金入去，俾我都走佬啦

金金唔見左

放膽就大聲笑

原來俾件廢老娶嘅大陸雞偷左

咁果條友都幾好胃口，識食

洗唔洗un下un下咁偷

呢個係八両仔黎
佢有易服癖

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

我都奇怪緊 唔係佢個仔咩

中山羊子d friend

好撚似木葉小李父子